上一代買樓=比錢提升居住質素, 有d就諗不如住返公屋算啦

點知有完居住質素仲識生金蛋 真係吹呢個system唔漲

所以上一代果種甘於現狀嘅心態真係好撚仆街

知足常樂
呢句窮人用黎娛人娛己